斬鳩支那豬！斬成碎片！再放落油鑊煎！

今日第一次煮煎肉餅 平平哋買中國豬肉

就快食得